［眾新聞回帶］興德學校前校長疑偽造文件 虛報學生等5宗違規只發出警告信 反而一張工作紙就要釘牌

【回帶】興德學校前校長陳章萍涉5宗嚴重違規 教育局僅發警告信

九龍城宣道小學一名資深老師，因為負責編製一個2小時課節的教材，被教育局指控散播港獨訊息，裁定「嚴重專業失德」，遭取消教師註冊，是首次有教師被指專業失德而被釘牌。

回帶到2017年，屯門興德學校爆發醜聞，前校長陳章萍被指虛報「影子學生」、懷疑偽造文件、迫病假老師交餅卡等，警方、廉署及私隱專員公署介入調查事件，引起軒然大波。不過，據傳媒報導，當時教育局僅向陳章萍發警告信，當中指陳嚴重違規，並力數她五宗罪，包括未有呈報缺課個案；安排教師於正常上課時段到深圳派傳單招生；濫權欺壓教師；未有按教育局要求暫緩處理兩位被解僱老師的指示；向教育局提供虛假資料。陳章萍因涉嫌向教育局出示虛假面試紀錄，被控一項使用虛假文書罪，去年被裁定罪名不成立。

－－－－－－－－
亼 緊貼眾新聞 亼
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：
－－－－－－－－
現在訂閱眾新聞一年或以上，送柳俊江新書《元朗黑夜 ── 我的記憶和眾人的記憶》或譚蕙芸新書《天愈黑，星愈亮 ── 反修例運動的人和事》，二選一：

呢隻肥豬之前話入精神病院搏同情
而家點？

屌我覺得香港人應該要整返個香港小氣薄

應該無晒下文 或者返左大灣區

PISH

睇WIKI話佢6月入左紙告IMC

你睇佢灰色嗰行字

push

原來而家睇鏗鏘集都係港獨

以前細個好鍾意睇

偽造文書點解未坐監

依單我記得政府輸左無理解僱

推

係狗屋販毒都冇事喇 一張工作紙嚴重過販毒？